請所有看到FESTIVAL WALK 天台既人留意呢幾日天台有否特別物件 / 人出入

由於保安唔肯開天台,請所有看到FESTIVAL WALK 天台既人留意呢幾日天台有否特別物件 / 人 出入.

解放軍軍營仲有PTU總部應該最高危

緊急快傳

嚴重懷疑車牌MB 0557 依架中港車貨車 運走條屍體直上大陸 有冇北區手足落樓下睇吓架車有冇經過翻大陸

條路線啱唔啱？如有錯請矯正

有冇得搵航拍上去照一照有咩先